Tänasel päewal sai LiisPehapule 8 Rubla wälja maksetud, mis Jaan Freiberg käest sissenõutud olid saanud, nimetadud inimesele lapse toitmiseks nagu Holstre kogukonnakohus seda temale mõistnud oli.
Mõisteti: Seda protokolli kirjutada.
